一齊去中聯辦野餐點睇？

幾時？

我愛刁大大